有無諗過整個「網絡連儂牆」，俾全世界都可以寫大家嘅心聲

如題，好似之前不同工種、公務員影工作證相寫memes 支持五大訴求，但係好零散，fb又傳，連登又傳

雖然連登係一個抗爭者互相圍爐取暖嘅地方，但係又充斥五毛分化撚

啲聯署簽名post又零散， 有個網絡連儂牆就可以集中啲，保持抗爭活動，但一開頭無人流、無人氣、無人關注係一個問題

歡迎大家集思廣益

Fb香港人連儂牆

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB
投稿

Thz, 你唔講都唔知

嗰個谷Kai kai地
之前連登巴打搞遊行
嗰邊話巴打係素人，叫人唔好去

唔夠廣泛
如果有個網站咁就最好

用fb無得匿名留言，要特登開ac

認同

唔係五毛掛

仲有好多tg gp 都好零散，無咩人做整合，唔夠集中火力

最大嘅問題係好多人鐘意人地整好曬啲野等人餵嚟食

但有人肯參與建設嘅人就好少

連仔，開個連儂牆，唔該

有：

點解我諗起上個年代產物hkflash

日日上連燈都冇咩留意到

到時咪變左
DDOS
五毛聚居地
日日比機會五毛開工
瀏覽次數唔夠多又好似白宮出聯署咁刷人數
比機會人地打自己臉
不了

推